官方確認電影《閃光之凱薩衛》7月上映 「敗家仔」終於降臨日本

官方確認電影《閃光之凱薩衛》7月上映 「敗家仔」終於降臨日本
迎來2020年第一條高達的官方影片，竟然是《馬反》續篇《機動戰士高達 閃光之凱薩衛》的預告片！ 同時官方亦正式公布日本的上映日期為7月23日。究竟多年來被戲稱為「閃光之敗家仔」，反抗聯邦暴政革命烈士凱薩衛經過今次電影版能否成功洗脫以往坊間「敗家仔」的形象呢？ 這就要由大家到時親自入場見證啦。

閃光之哈薩維係跟小說版馬反劇情 佢絕對唔係敗家仔

係咪林友德個仔？

義士哈薩衛

Yes

希望香港戲院有得睇

革命既先行者

打機戰嗰陣明知個敗家仔冇一線戰力都搏命催谷佢, 希望佢成才

有生之年系列

等s高達

仲有crossbone

唔係叫開閃光的不孝子咩

故事係香港起革命 會唔會河蟹

之後投票出動畫是crossbone ，點解無曬影。

其實點解叫敗家仔？

因為跟馬反電影版嘅話
哈薩威為左條唔鍾意自己嘅臭閪
殺左救命恩人阿寶條女

咁關敗家咩事?🤔

unicorn班底？
畫風幾似
幾期待

老豆一世英名
個仔柒下柒下
你話算唔算敗家

肅清聯邦班垃圾

但係小說版唔係咁？

小說版係冇倩
而基絲係哈撒維殺
角色正面好多

呢套動畫電影香港會唔會趕得切係2020年尾之前上畫呢？

之前條片都有UC NEXT 0100
個時間都由0103改返做0105
有無人知係咪官方放棄咗連落NT所以推遲咗半年出

有機會, 當年日本都推出過一本小說版0079, 結局係阿寶無啦啦死撚咗, 最後本野黑歷史化、當無事發生過

今次會唔會又黑歷史化小說版結局?機會唔係零

咁佢揸乜高達？

富野啲小說好多都死哂角色咁濟

自己google有幾難

我覺得個ending仲慘過死哂
但你改佢個ending就好似無左套野點精既地方

應該劇本唔會大執，可能細節到加啲野，又可以接下套作品咁

例如可能係改成劇中個聯邦將領搵替身代不考子俾林友德打靶然後本人孤獨離開之類？

btw 新版琪琪真靚，畫得好過G Gen入面個形象幾條街

Xi Gundam

習高達？

這架鋼彈的代號為『Ξ』，日語發音為『クスィー』，英語名稱『Ｘｉ』，是古希臘字母排名第１４位，阿姆羅大尉最後駕駛的愛機『Ｎｕ鋼彈』，為古希臘字母的第１３位，Ｘｉ的開發有著繼承Ｎｕ的意味，而反連邦政府組織『瑪伏提 マフティー』則有繼承阿姆羅志願的意味存在著。

其實唔覺有寶少意志，只係不孝子單純係寶少fans, 連個髮型都跟

讀做「哂」

其實設定上不孝子係香港人 義士黎

即係林友德都係香港人?

老豆啪左自己個仔都唔知

不孝子喺香港出世同長大
林友德同老婆都係雙非黎

分開兩集定一集過？ 夠唔夠時間做

以後要改名, 唔可以再叫不孝子/敗家仔, 要叫閃光的義士

套野宜家上真係好襯香港

但係英國老豆日本老母
如果香港仲係殖民地就唔算雙非

比起杰仔
佢唔算好差姐

佢對住莎娜真係好煩

所以佢撞石死係抵撚死
不過睇番啲簡介好似係佢勸呀寶出戰
叫做有啲功勞

人地義士黎

睇黎唔會出hi nu

假嫁
聯邦嘅假消息黎
點知唔知fake到uc世界
現實世界都比佢fake埋
都唔好話唔諷刺

個預告吹到佢好大,
話佢既閃光係人類既希望

無人知

人地義士黎
香港出世 殺9晒聯邦高官
雖然最後都係

好期待

明明哈薩衛係革命烈士，結果華文圈抹黑佢係暴徒恐怖份子
佢至少唔似佢老豆林友德成世屈係聯盟做狗，唔敢反抗

覺得香港會唔比上
打算直接飛去日本睇或者買BD算
唔好再叫佢敗家仔好冇

UC 手足

0079本小說是富野自己寫的版本，似乎富野根本是覺得馬沙才是主角，所以阿寶的死根本不是無啦啦。其實有好多睇高達嘅香港人都無視連邦的所有人。

香港人就係自護公國

對呀，Zick Zeon!

黃色閃光

屌你老母甘中意happy end死去睇光之美少女撚屌

痴撚線祟拜班恐佈份子，玩NCB,扔殖民衛星，最離譜係賈圖個班 殺咁多人，扔殖民衛星為在顯示自己存在 顯示男子漢靈魂光輝

我知巴打你一定係講緊泰坦斯

攻到最入先黎輸....

死佢就死硬架啦老老實實...比佢攻爆聯邦就無後面f91

馬反0093
Unicorn 0096
不孝子0100
F91 0123
V 0153

how about 鐵血嘅魔劍結局，都好真實

中共都幾似titans

近代啲有A-Laws

入面啲量產機出模型

唔知會唔會又改到
挖啲古董出嚟打

一定會

自護唔應該生存

真鬼咩
有魔劍咁要ms黎做咩 之前幾廿集玩泥沙？

都係果句，自從Unicorn故事暴走後，就應該reboot之後新出嘅Gundam故事，起碼創作上唔駛綁手綁腳，起多條平行世界又可以掠水

unicon d機都on99
破壞晒d平衡，而且唔make sense

明明呢樣野最重要但偏偏無人講
家陣連佢係跟電影定小說都未知

係動畫版姐 將奇蹟大平賣

其實自護公國咪又係獨裁，如果馬沙老豆無死可能就唔同

睇下自護共和國定自護公國囉

睇佢個款似係クスィー可能變識爆甲 又超能力大爆發咁

泰坦斯咪又係學哂自護啲仆街野

垃圾結局

講真完左獨角獸先到到凱薩衛
個科技好似倒左幾個世紀,啲機又大份左又多甲左
對比返成身骨架同識超能力,反重力飛同精神感應飛彈睇落好廢
演出個畫面黎講浮游炮beam睇落仲勁過用飛彈,仲要部鳳凰都識用精神力飛行
唔改改佢個觀感都幾怪下

理論上要跟電影，電影/電視一個世界觀先合理，唔係會亂到七彩

敗家仔同UC2咩時序

仲有unicorn 2 喺正不孝子後面，唔知點接

佢新trailer已經無咗UC NEXT 0100個logo
個時間都由0103變返0105
佢似係想完全唔理獨角獸同NT

套nt都係求其咁接
是旦係個尾到話部獨角獸1號機未比人拆解
最求其咪完左之後加段巴納吉出動 謝幕

成堆積根

佢個幕好似連埋報喪

1-3都健在

果日睇番UC 同現番G Gen 先發覺 自護理念其實幾好
香港需要 自護/ 磁力王

閃光之哈沙威，唔係不嬲UC0105咩？記得g gen F有年表show出嚟？改過嚟？

到時應該輪到SNRI放題啦

一堆F系列變種

試版heavy gun

Thunderbolt爛尾

原先諗住接NT所以推前兩年變0103

第一條PV有show出黎
原本係2019年12月上映
之後到呢條PV變返0105
足足推遲咗半年先上映

UC Next100好似未確定啲時間線點set咁...F90又出MG唔知又整唔整套動畫俾佢

UC 2 唔係同UC1 同期架咩?

由始至終所謂敗家仔都係以訛傳訛譯撚錯

trailer一開波就係馬反劇場版, 所以唔洗諗

睇黎我到死個日都唔會睇到hi nu動畫化, 只能j漫畫

敗家仔成烈士

有生之年竟然睇到三叔高達

我都係之前睇有timeline幅圖，而家唔知有冇改

條敗家仔係新人類？

香港革命

係

哈薩維=手足

Ξ Gundam

泰坦絲最多女，但好多俾加美柔殺晒

屌，二奶

cls高達
閃光的義士等睇

手足
不割

到底香港上唔上到呢
定係會唔俾上
不過高達應該唔會上唔到
始終支那膠官不嬲都認為高達都係細路仔野
以為唔會有咩反動思想

改到成功革命就正
その閃光は人類の希望

唔洗諗
成功左笨大咪無戲做

我都明 都係ff下

同埋食曬

唔洗成功
佢本來話咩獨角獸打開拉普拉斯個盒,
係想講到F91後堆宇宙植民地開始造反
點睇個盒都係好撚廢,改做凱薩衛埋下左革命既種子就差唔多

有啲專尼獨食

F90出mg係因為出漫畫

主角係不孝子, 但係用潘尼洛普做宣傳

UC= 雨傘運動
閃光不考子=反送中

本來就係不肖子埋下種子

最後捉佢果個上尉都認同左不肖子，離開聯邦搞反抗

最諷刺係之後咁多次造反都係自爆收場
聯邦一路柒到0220年先自動收皮

佢部高達有浮遊飛彈，理論上新類型人先用到

高達係反骨精神

師兄有無睇Nt 無嘅建議你睇 入面講左聯邦怕再有unicorn 3號機呢件事再發生 加上聯邦狗控制唔到Psycho frame所以喺去到凱薩衛啲機係還原基本步 無psycho frame加埋用浮遊導彈

我有睇,我都知設定有咁講
但係原本條時間線都冇獨角獸同nt呢兩套野
馬反之後驚新人類之後出xi gundam個觀感都好正常,同埋xi同nu個look既感覺唔係差好多
甚至係好似f91咁話驚新人類+轉左廠整,所以完全唔同都合理好多

其實有傳林友德係香港人嚟，出身英國，0079至zz入面得佢同美萊（日本人）個畫風係冇眼白，因為所有角色入面得佢地係亞洲人

SNRI F系列嘅武裝同生物電腦已經完勝精神感應系統
(遠攻同換裝有F90同F91, 近戰有F97)
聯邦軍自己又cut緊軍費
晌聯邦角度冇必要再晌控制唔到嘅科技上面繼續倒錢落海

小林隼人都唔係亞洲血統但係姓Noah反而係

個思考點跟

有傳，冇話一定係，你睇下bright個英文gundam wiki page

解釋下小林隼人都唔係亞洲人係點睇出嚟先

未必關血統事
嗰陣日本動漫畫冇眼白嘅角色多數係冷靜頭腦型或者串過馬頭咕喱

咁佢應該係皇牌機師喎

都話左係新類型人先用到浮遊武器再唔係就強化人
uc你幾時見到正常人用浮遊

好想佢出埋淨低果兩隻查布羅聖獸
HGUC出兩隻唔出無得儲齊一套

林友德辰親手處決自己個仔真係好慘

其實我覺得勁到可以推石既武器話唔整就唔整整係好奇怪既事
好似核彈咁 有得整邊會無國家整呀

UC有條蛋散無啦做埋新人類又有獨角默2號機揸

有線式浮游砲咪正常人都用到

但依個係無線

咁佢真係nt喎

利迪·馬瑟納斯, 明明就係一條可憐蟲，臨尾比佢反吸到

利迪少尉你也是新人類啊!

邊個話做兵就唔可以做nt

Logic上根本唔make sense,個世界觀係聯邦獨大，根本無必要送架機比自護做「平衡」，甚至拎積根海填平你都再得。仲有有咁o既技術會唔研究落去而「封印」佢

係悲劇先好睇

希望唔好改結局

如果佢跟小說版

依個凱薩衛就一定係ace級 初陣偷襲馬沙搞到葵絲擋果野整死佢 係戰場覺醒做nt

浮遊導彈理論上唔係仲屈咩 0083已經有i-field擋beam 但擋實彈一係避一係盾 佢用返物理攻擊但個路線係精神控制

Ggen有講凱仔個化名係後世推翻聯邦既傳奇人物

我覺得好合理 開頭0079發現nt寶 之後搞左一大堆強化人同相應技術出黎

但鑊鑊啲反抗組織都會出件當世神棍 咁不如停晒nt研究 封印佢會仲穩陣

一粒浮遊導彈已經可以炸斷獨角獸隻腳
係地球根本無MS夠呢兩部打

老豆嘅英名畀佢清袋都唔算敗家？

根本NT 就係少數，軍事追求汎用性有咩問題

風險問題 最慘啲少數係講緊一兩個都好有威脅性

標童 推石 精神力場 南斗水鳥拳 穿越時空 鑊鑊新奇鑊鑊甘

同埋聯邦係故事入面咁腐敗不堪 點會再整啲野黎威脅自己

軍事追求汎用係正確 但計埋政治就唔啱數

佢老豆先冇咩英名

0079 白色基地艦長

Zeta 奧干 = 反聯邦勢力

Zz 同上

馬反 隆巴拿艦隊係最冇權冇勢 寶少要R贊助先有Nu用

Uc 食花生 除左係office望住阿寶 其實佢開導巴辣雞變相又搞左件神棍nt出黎

閃凱 個仔瓜左先收通知

最威就係0079 同 馬反

聯邦只係想要同NT一樣戰力嘅超級士兵
但係玩左咁多年超級士兵(強化人間)一路都搞唔起
班試驗品同警甴一樣郁下就發癲連友軍都打埋
泰坦斯Vist財團羅商會有無限金錢可以任你玩啫
聯邦唔係中共, 洗錢仲要過聯邦議會呢關
議會只會care有冇實際效益
見你玩左30幾40年乜都冇仲會課金比你玩落去咩馬反之後連軍費都想cut啦

結果係搞到uc 123年 之後 慢慢變做無牙既阿婆，連殖民地雷射都無

積根都用左成三十年你就知聯邦有幾懶啦

調轉左

最慘係自廢武功都冇人收到自己皮
反抗勢力冇個正常嘅篤灰分化割蓆全部做齊

ZZ有量產型卡碧尼同量產波蕾

係不季子，唔係敗家仔呀

係因為自護果邊強化人技術成熟好多先有人用到量產NT兵器

你見聯邦D強化人全部顛至少一半咁 用到都好快死

ZZ NT賣大包

浮遊導彈 係 精神感應兵器
神打NTD可以強奪控制權

成日都諗浮遊導彈係一樣好哂錢既兵器
唔似浮遊炮可以重用, 每一粒都要裝感應裝置炸完就冇

比起聯邦叫正常少少
波蕾系列都係比人調教到見到高達級就出哂水

呢本我睇過，分三集。冇記錯結局係阿寶部G3 被一部大魔流彈射死左。 同埋阿寶同埋馬拉有扑嘢，出擊之前仲問佢攞陰毛

堂堂寶少被流陣射死fans點接受到

仲有馬沙係用大魔打G3並唔係自護號

三高達同大白鵝戰鬥力設定係咪差過UNICORN系列??
玩機戰除左高迴避之外完全冇威力可言

小説可以係度睇

仲有閃光哈薩衞真心sad , 最尾俾人電到仆街 ，老豆仲要被人做政治宣傳。明明就唔知馬法提=哈薩衞

應該咁講大家嘅開發重點係唔同， 三gundam 同埋白鵝嘅重點係咪搭載米諾夫斯基反重力裝置。可以唔使TMS同埋外掛裝備之後喺大氣圈來高速飛行。 同咩三高達係v gundam 正統後繼機 白鵝就係AE一百周年 紀念

獨角獸就神棍力

電到根本認唔到個樣。所以根本一開始唔知佢邊個但哈薩衛個fd本身知，個fd本身想唔做負責行刑個個，但個fd一知自己唔做會搵林友德做所以立即叫返黎做。唔想林友德自己整死自己個仔，之後聯邦高官好奇佢點解回心轉意。之後個fd爆左出黎，高官原本答應唔會公開哈薩衛身份。點撚知第二日蘋果日報報導林友德大義滅親

正正就係因為咁 先令到佢反抗聯邦
真正埋下種子 做革命先驅

打低垃圾連邦

一野辣低哂班大粒佬仲要比人生擒
唔同基連馬沙哈曼呢班大佬咁戰死沙場
要聯邦唔bin佢c根本係冇可能

最撚慘係林友德一睇到蘋果日報

屌你老尾 勝平全家死得好慘

最撚慘係呢份uc大公報唔止呃左uc
連現實世界都fake埋

花園麗最唔爭氣，奧干想去佢變做新人類，變極都變唔到，如果唔係加美尤保護佢，一早死咗。佢仲要悲劇到ZZ, 比部高達都唔識咋

波蕾一世係好人黎

就咁以試設角度黎講，獨角獸同入面套NT-D係新類型人/強化人屠殺兵器黎，三高達同大白鵝分分鐘都比獨角獸Hack住黎打

仲有不肖子
講左幾十年

其實Unicorn個故事吹到好神姐
就咁機設就Xi高勁啦

個iField叫Unicorn點打穿？

火箭砲

喂喂！呢個好似係南斗水鳥拳喎朋友

係喎

係
今時今日仲有人講緊布拉度殺仔
又話凱撒衛因為憎老豆先反聯邦

最癲見過有人話聯邦代表正義
凱撒衛反聯邦代表佢係邪惡

你調轉咗
布拉度係成世都俾聯邦軟禁嚮軍隊嘅懦夫
反而凱撒衛
係喚醒後世反抗腐敗聯邦嘅英雄

魯路修要打倒萬惡嘅神聖不列顛帝國
咁套野咪要叫正義的魯路修

仲講緊咩正義邪惡之流真係唔適合睇高達

比人屌因為劇場版馬反隊冧左阿寶條女
而屌佢班on9又唔知閃光個故事跟小說版馬反
(雖然小說版馬反嘅凱撒衛都係好撚中二, 將自己誤殺姫絲入哂聯邦數)

佢係中二病無誤
但都係有理想同正義感嘅中二病

富野一本短篇小說就證明到華文界勁鐘意傳fake news，聯邦d假歷史可以傳到去現實，個個屌哈薩衛係恐怖份子

今日睇番馬反

希望今次三部曲可以幫佢形象平反

幾好奇會唔會俾妹妹出場

本野成廿幾三十年前
果時網絡都未發達
情有可原

誤傳原點係其中一集G Gen遊戲
好多人第一次認識呢個故事就係玩隻Game
但因為好多玩家都唔識日文
根本睇唔明劇情
對凱撒衛印象就只有電影版佢打死阿寶女友
先入為主已經唔鍾意佢
見到Game入面佢仲反聯邦
自然覺得佢係壞人
然後亂估一通就老屈佢係敗家仔
再廣傳至今

但小說入面姫絲都算聯邦受害者

根本就是泰坦斯，話人係暴徒但只有自己係暴徒的暴政

自護只是要求自治其實沒有錯，錯的絕對是暴力大一统

馬反開始俾人當野史

香港人係奧干

呢套真係想睇

閃光個結局幾好呀
好似連邦個金毛宿敵繼承左遺志
繼續革命

Btw 珍寶三

自護唔係大貪到反攻地球可能已經贏左

最衰都係比基連上到位
戴昆冇死可能已經獨立左

真 掉多幾個殖民地、石仔落去 馬沙就唔洗再話引力束縛人既靈魂

香港政府同聯邦一樣咁撚仆街架啦
但聯邦次次死好命
有呀寶 呢d皇牌機司先續到命

點解馬反最後自護軍會幫手推隕石

On9開WiFi

新自護由始至終都無諗過要直接撞地球
所以先幫手推

即係左膠

班友係諗住撞地球之前引爆哂全部核彈炸爆阿古捷斯變核子冷天拉哂全部聯邦高官上宇宙
點知控制核爆架艦比阿寶射爆咗
變咗真正隕石撞地球冚球剷

咪即係左膠， 「再打，死人㗎」

馬沙自己都1516啦
何況前線咋兵根本冇諗過真係玩到咁大

Ksi Gundam

勝平根本除左慘就咩都冇

連隻狗都死撚埋

無聯邦政府養佢，佢邊度可以年紀輕輕去咁多地方旅行，老豆又邊有資源比佢情傷落地球做廢青幾年，又點會有network適到咁多達官貴人

佢地唔想冚球剷，佢地目的係解放被重力束腰嘅人類，咁冚球剷又點做到佢地嘅目的

海盜高達幾時出？

快極都三年後

唔出啦
模型都出過晒

ver anime

唔好出好過 一炮過rebot哂f91打後

bandai又可以諗少半年貨

連打既意義都要比最終boss撚

Boss:你睇下班傻仔 值得你死全家咩

硬係覺得海盜可能同嗰堆咩ZZ決戰傳說巨神差唔多
被踢出正史
我諗要睇埋今次凱撒衛三部曲最後乜走向
先知Sunrise想點玩UC後一百年
係跟返F91
再落海盜高達
然後駁返落V高達？
定係把心一橫
將F91連同之後嘅所有高達都踢晒入黑歷史？
重新續寫新嘅UC高達系列？

F91好正 點都想佢出續集電影 雖然機會好低

其實f91個故好差咩
點解當年大爆死

機設靚, 歌神曲, 真係唔知點解做死左
係咪好似話老屎忽接受唔到新野冇哂舊人?

劇情太壓縮，個計劃由TV轉到OVA再轉到電影，再加上嗰時日本經濟差，自然票房差。

F91之前果幾年上畫嘅馬沙之反擊電影版有成十幾億日圓票房，Bandai諗住集合晒元祖高達鐵三角富野安彥同大河原就所向無敵一定大收。點知套戲收得五億日元唔夠，結果Bandai咪cut咗原來嘅F91後續動畫，全力做0083囉！

唔反攻地球遲早又係俾人攻陷

0083 想起金毛條女

臨尾果幕

賈圖

劇情真係壓縮得濟 剪到好碎又飛嚟飛去

但係主戰場係Adelaide

Solomon Yue

馬沙究竟有冇諗過點安置地球上既人?

搞錯，係先電影，後TV, 不過同期有0083

F91 只係開端，crossbone 算後傳

中間既故事係冇左

又唔係即刻死哂
局佢哋上殖民星

班老鬼走哂去睇0083
sunrise睇市場做人
結果富野就咁比人起左尾注

笑咗

晒高達

佢真係哂同晒咗部高達

閃光的烈士衞

中共係titans
A-Laws係香港
沙慈係藍絲
香港人係天上人

同埋F91敵方嘅人設機設實在太唔受歡迎

義士裝(眼罩加豬咀)好型喎

好過海盜個啲幾條街

可能d觀眾對之前嘅馬沙之反擊同0080 OVA機設非常受落，突然睇到大河原邦男F91果堆MS咁嘅樣，一時接受唔到，所以咪搞到F91 d模型玩具冇人問津囉！

獨角獸：我揮一揮衣袖，不帶走半點合理
我呢啲已經唔係奇蹟，係神蹟
我妹可以無人駕駛，Alice想同佢傾點同男仔溝通
我可以徒手拆MS，G高達想同我交手
我可以光速飛行，V2想同我鬥快
我可以力頂衛星砲，神蹟大放題，nu高達只可以推石仔
我真正就是高達，剎那只係標題黨
我可以超越時空，G-seif問我係乜水

哈薩維=暴徒 破壞一個聯邦原則

另一個原因係MS小型化令到模型size縮左水玩死唔少人

F90好正㗎

話左uc根本吹到天上有地上無
操控時間都玩埋
之前有條友好堅持v2勁過神棍uc
唔知堅持黎做乜 可能係唔想uc 系列戰力崩壞

F90一般，叫ok
F90根本係九十年代版seed，搶機，可換裝，又係致敬0079
新UC時代嘅作品只喜歡F91-Crossbone Ghost
想追影子方程式，睇AE社折墮
當年失敗只可以怪笨大個時太貪，玩大包圍嘅結果
F90=漫畫
F91前傳=SFC
影子方程式=漫畫
F91=電影
Crossbone=本來計劃動畫
將門檻拉到太高，迫人追漫畫了解世界觀，加上用超任做game嚟演F91前傳，game內容故事太少，大大浪費咗，令成個新UC世界觀太單薄，如果以上兩者無接觸過先睇F91就發生咗觀眾黑人問號差評，最後搞到本來動畫代表crossbone出唔到世變漫畫，其實如果當年唔搞Game，專心將F90同F91前傳隻Game內容合併出動畫交代返敗家仔後嘅世界觀，影子方程式keep住漫畫，新UC可能唔使慘死

想Sunrise 整完敗家仔後用UC2 鋪路去番F91，衣家Gundam ACE 都連載緊新一部F90漫畫。而且海盗動畫化呢

都話corssbone 係後傳

我知，F90>SFC F90>F91>crossbone>骷髏之心>鋼七
>影子方程式

你話知但你根本唔明人講乜。Crossbone係後傳，F91只係前序。中間應該係有一套動畫交代返宇宙巴比倫戰爭同舊CV點解體，都係Sunrise個plan,方便大家認叫住佢F92。成個計劃係F91>F92。而唔係crossbone動畫化失敗，因為一開始根本無諗過crossbone動畫化。簡單d比喻就係ZZ 高達完左，從無出過馬沙，大家十幾年都只係睇，認知無出過動畫o既閃光的凱撒衛。再直白d例子係星矢出完黃金十二官篇，動畫同漫畫個堆咩海皇篇胎死腹中，得個未動畫化冥王十二官編，大家當佢係直接駁入黃金十二官編同以為佢係當初失敗個套未動畫化作品

咁樣打字亂咗
F90
SNRI推小型化MS計劃
結果F90單騎加部居勒・德卡改搞掂咗火星自護殘黨
小型化MS受到關注，故事有提馬反同寶少傳說
｜
SFC Formula戰記 0122
講F90之後修復返嘅F90繼續清自護殘黨，新裝備V型投入，到故事結尾遇上十字先鋒，F91初次出擊，但因為輔助電腦問題結局入咗F91故事個殖民地換最新嘅生化電腦
｜
影子方程式91
講SNRI起F90故事之後F91之前中間，聯邦睇上咗小型化MS，令本來龍頭大佬嘅AE社生意下落，為咗追上潮流，無小型化MS技術嘅AE社唯有偷咗SNRI嘅F91設計圖，用自己技術山寨出自己一系列小型化MS同影子方程式91，但因為呢部機係抄出嚟嘅山寨，所以暗地裏用私人名義成立一支艦隊運用呢堆MS去得到數據，開發真正自己嘅小型化MS-Neo 高達，故事主要描述AE社嘅衰落
｜
F91本傳
F91故事到結局是賽西莉以返本名貝拉掌權返十字先鋒，統領返宇宙貴族主義發表「平等主義」
｜
Crossbone
宇宙巴比倫帝國分裂告終，參與者之一木星帝國分裂後賽西莉發現木星帝國本來真正嘅目的後決意帶領歸順自己嘅十字先鋒隊成立宇宙海盜，西布克為同賽西莉一齊化名金凱度，之後因西布克同其母親同SNRI嘅關係，加上貝拉做金主，SNRI見有利條件就將最新型嘅F97加上海盜偽裝交比佢地，目的係一嚟可以得到一流駕駛員配F97嘅實戰數據，因為地球圈太和平，得唔到好數據完成F97，完成後可以賣比聯邦
二嚟佢地起三不管嘅木星打唔會穿煲，所以先咁大方，就係咁SNRI折墮嘅開始，之後就係crossbone嘅開始，未來V嘅故事都係因為宇宙巴比倫分裂分子搞出嚟

哦，原來係咁，因為睇返F91同crossbone設定好充足，真係無諗過有F92，上咗一課

當年富野F91衰咗之後好似係想出F92，但係日昇迫佢出V高達

所以富野就起V玩報復

唔好怪小弟攞天花板出來，但uc問過三次元版權擁有者財團b指定最強turn A未

仲有班權貴想兩邊利益都要，就 出錢 幫弱果邊

咁不嬲turna係>所有野
Uc吹到再勁都無得鬥

crossbone 係決定咗F91後面係V之後先出黎補返中間既故事

無得唔死,仲要嗰時無互聯網,搵資料無咁方便,我睇完都一頭霧水

富野想觀眾俾錢睇F91電視動畫預告

f90 果時邊有人買 都冇動畫support

F90
A.R系統
C.A系統

最尾結局之後又冇下文

好想知結局之後個發展係點

嗰陣sunrise要求高達越早出場越好
一鳩將死亡先鋒入侵之前嘅情節cut哂
冇睇小說版根本唔知佢up乜9

果時無互聯網,我唔知有小說漫畫,
睇完f91好困惑,又見到一街f90模型仲撚困惑,
睇模型盒隻f90萬9幾樣武器型態,個氣牆好似仲勁過f91咁
當時諗,咁隻f90去撚咗邊呢

讀開三高達

果時係打算F91出電視動畫先講晒成個故事

三sprit

玩返g gen f補完

聯邦統治咗成百年，會咁易就咁俾塊石板搞到倒台咩

最簡單嘅理解
香港有冇跟基本法呀

係冇跟呀

有人反抗係啱
但我哋而家都吹中共/港共政府唔脹

唔洗擔心，有uc2 神績再臨同佢補完

佢有三本小說，你當佢由第二本中尾黎開始拍，你唔睇小說or設定第一次睇都會睇到一頭霧水。F91完左個套預定開拍長篇動畫因票房唔收得所以拖死胎中，富野都叫大家忘記左羅拿家長子呢個人（電影接返貝拉返屋企，佢阿哥）

洗鬼得個二十年左右的基本法咩，維尼自己都改左可以永續連任啦

海盜完全無左依個人

老老實實 , f91之後 , 漫畫版海盜 / 鋼鐵七人 / 海盜GHOST
同超級系 無分別....
超中二病 , 連作畫都係垃圾級別
人物畫撚到以前 coco 既漫畫咁....

仲話改篇動畫，大家比佢部crossbone呃左，入面隻隻機械獸咁o既款，新個套仲有部龍蝦高達f89,我唔知Ka仔點執到去靚仔出到模型。個故仔其實失失地控，係冇astray咁離譜

大份多甲係為咗係大氣層入面用米粒飛行
宇宙環境無空氣阻力同重力所以先用到浮游炮

NT出左先解釋左原來巴辣雞係UC結局係咁撚癲
三號機同佢比都差小小

要有推石嘅力量都要有粒穩定嘅cpu
由加美尤至phoenix冇一個係可以正常控制到
最接近嘅巴辣雞意識都係怪怪地

有人話佢啲作畫係特登咁鳩嚟
但係鳩得嚟啲分鏡又高水準

依家套dust已經失撚緊控啦
一句科技倒退就拎返0079同Zeta啲舊機出嚟bin c

都唔知D舊機係邊到搵返出黎

我意思係唔講設定
淨講個look nu上xi好正常
中間插多隻獨角獸就立即奇奇怪怪

同樣F91全部機設唔同哂咁制
雖然設定話轉左廠,但係睇落都係有啲怪怪地咁

我都一直都係咁覺得
但係好多人好想睇crossbone動畫化,
唔知係冇睇漫畫,定係真係睇完覺得好好睇

可能設定上可以亞光速，隱藏設定光之翼全開可以燒焦地球表面掛

幾時先肯重製馬沙反擊睇林友德個仔有咩好睇

劇場版有咩需要重製

coco級作畫呢句完全講中我心聲

話時話夏沙威呢個譯名邊到嚟

獨角係聯邦同AE無視筆直整黎做show用
唔可以當係同一個系譜

至於點解改用感應飛彈
因為得佢唔撚驚NTD反控兼可以打得爆T骨
(雖然係大文豪晌ova後加但係都叫兜到)

飛彈係勁啲
但係佢演出唔知點做先可以顯示得真係好勁

想知感應飛彈其實勁在邊
睇game表現都係同普通導彈差唔多咁

我覺得神棍uc神棍在佢根本冇設定

畫左十9幾年重係咁差,唔講重以為袁生黎

你攞件世紀垃圾嚟比
真係好難比得輸

uc世紀既設定就係米諾夫斯基粒子搞到無晒導彈制導方式先玩MS

有返導彈其實MS會收皮

但以前d機都有導彈架
果d係一定要用肉眼鎖定目標先導到？
感應導彈就唔駛？

唔係uc仲有導彈咩
只係用雷達系統個啲導彈冇得玩
冇記錯紅外線同手控個啲都仲玩到

精神感應飛彈應該勁在破壞力好過冇線浮游炮同易中過普通飛彈

馬反分鏡好出色
制作依家水準去睇仲算好高質
要重制可能改故事會有意義d
最好跟足貝積嘉之子嗣故事拍咁

米諾夫斯基粒子唔係除咗可見光之外所有電磁波都會吸晒既咩

如果動畫化，木星d機要改

貝積嘉之子嗣近年有出漫畫，如果出ova或電影就好

但點解有精神框架就會破壞力勁d
粒導彈仲要留位放精神框架入去
Btw咁佢咪要大量後備精神框架黎補彈？

認真一問
Z入面奧干其實算唔算反聯邦？
定係只係反泰坦斯
如果反聯邦做咩要重要去議會演說勸班7頭議員

除咗做咗黑歷史既月面危機，有無作品詳細咁講過uc世紀既地球聯邦政體

唔係講比普通飛彈 講比普通浮遊炮
我估 普通冇線浮遊炮出力低,炸彈點都大力啲掛

我本身知呢套野有心理準備但而家改版後仍然有D樣衰, 部機同主角都係

有精神感應支導彈咪去返現代射導彈咁
識追尾破壞力仲要比牛油砲強

我覺得唔關破壞力事 純粹係因為uc浮游炮個設定係話淨係可以放一次 即係唔存在插返入部機到充電 所以係用完即棄 導彈成本比鐳射低 加上好多機都有i field所以直接轉用導彈

想要g unit

因為聯邦議會係泰坦斯春袋
泰坦斯幾仆街都好都唔似中共咁冇皇管
總之議會唔課金點惡都要跪低

唔洗發夢

佢連閃光哈薩衛都改到跟馬反ova，bandai肯定唔會再跟貝積嘉版本重製

好似bandai話冇人想睇英雄結婚生仔

唔係唔想睇結婚生仔，或正常如果有仔想好似悟飯咁子承父業，想有個好勁的仔，age咁
但貝積嘉之子嗣個風格係寶少有左個仔令佢想做個平凡人，同其他uc主角唔同，寶少自從上左高達後就注定過唔到平凡人生活
電影版自從寶少個女部下死左，佢有種就想死都要打低馬沙的覺悟但貝積嘉之子嗣係知道自己做左老豆後係有種要生存落黎的意志

bandai覺得觀眾係想睇寶少要永遠做戰士的感覺

如果跟住呢個劇情拍最後2個雙雙戰死先係真悲劇，同埋貝積嘉個劇情係有個信息係有新生命先代表希望，而家ova就帶唔出呢點

寶少有仔想退休時先無命
林友德終於退到休時先死左個仔
兩大英雄慘到

對比起白富野時期d高達主角嘅結局，嘉美尤阿寶

CC都掘到Zaku啦

UC飛彈冇得Lock
所以亂射為多

浮游飛彈可以無視IF/抗Beam塗層

Nu 隻Fin Funnel 先有呢個問題
Hi Nu就解決咗

新自護果邊由卡碧尼開始本身可以回收充電

到底我睇緊乜....

除左3部高達個樣好少少(夠撚哂中二 , 完全跳脫出正常UC既設定)
我完全唔明點解咁多人想佢出動畫
故事垃圾 , 機設垃圾 , 人物垃圾 , 玩撚到後面直頭係崩塌....

你老味魔動王阿依家 ?

講起依套垃圾就好撚火滾 , 完全唔記得後面重要接去正正常常設定既V2

屌你老母....比多把劍佢同超魔神龍神丸一撚樣

因為浮游炮都係射幾炮就完，又回收唔到(唔計hi nu )，與其都係一次性不如用威力更大的導彈。